支持友隊阿仙奴 拎歐霸

到時賴低6弟

支持

up

代表全球阿迷多謝你